文宣推post，post撚哂去啲藍絲page度

(請廣傳)
其實係得香港住就係香港人？？

一，每日150個簽證
二，公屋先比新移民
三，公立醫院床位不足
四，下一代既教育，國教，小朋友一出世就要趕報學校，搶位
五，一個民主社會係由777個人同意下選出黎做特首？
六，搶奶粉
七，人口多，樓價升（同一，二有關）
八，施政利益歸屬大陸，基建如是
問題多到寫唔哂

如果，如果，如果
你都係香港人，點解仲要幫中共
除非你話以上既野對你黎講都無所謂
其實個問題非常簡單，推返政權
政府一切利益歸還香港人，就能解決（雙普選）

依家冷血林鄭，唔回應，避係警權後面
唯一辦法就係令到特首唔可以係警權後面
其實本應都係需要咁

警察都係香港人，點解要幫中共施政？
每日150你接受到？公屋比新移民先，你接受到？
777個人選出黎既特首能夠代表你發聲？

*真真正正解決哂所有香港現況既問題，對所有香港人都有好處*

唔好再哂時間，警方必須全面幫示威者推返獨裁政府
因為卸下裝甲你地都係香港人

#問題係點解要香港人為中共施政
#點解要香港人阻住自己香港人
#請一致槍口對外

【8.18】 屌! 又話要贏? 又話要除低口罩相見? 團結呀香港人!

推撚爆佢

站係香港呢兩個字既立場上
無一個人係同意中共施政
必贏

快撚啲推，唔好哂時間

推佢老未

最大機會贏係分化啲狗

自推

再推

太深啲仆街唔撚明，講返啲民生野
分化返佢地
依家就係被人分我地
而無人分化藍絲

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!